察覺到老鼠到呢一刻都未出黎統戰...

實係moon緊post,準備出黎一個打十個

食緊屎